[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (138) 靜候俞娜回歸之時

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin X YUJU '벼락치기

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

點解快就有人正皮

人人中fc飛lm

lm

Lm

帶著我智留名

帶著我智再留名

無咖啦 佢都係瘦咗先出名
我仲好記得 以前智出道無耐個陣
我喺Naver , Google 呢d網一打umji 就會彈出
"醜，肥，爸爸 ... " 呢D關鍵字
依家就會出 減肥 瘦身 ... 呢D字眼
同埋以前喺連登講智 一定好多人攻擊留負皮

我智可以走到依家真係同減肥有好大關係
所以想睇返肥智
真係發夢啦

你唔係銀嘅咩

新po留名

新po留名
繼續扮工

lm with myloves

b仔提我大家天氣凍要着多件衫 唔好凍親

著住女友hoodie冇凍過

公主b

新post 留名

好靚好靚
今年SG成本好高，B呢條Gucci裙差不多九千美金，公司有錢了，多謝Buddy供養

今日無着凍到仆街

3頁留名
我情世界級

J左我智依幾秒好多次

V

B仔都養左狗喎好似

먼지同앙꾸?

2隻

係豬啊

豬出沒注意

Yuju arrrrr

佢地屋企好亂下

豬已回歸

豬呀

睇緊
豬啊

Chat room暴動

終於見到樣

豬終於出返黎

앙꾸好惡

係豬呀

成班響度撚隻앙꾸

上一世要做咩先可以做到呢兩隻狗

我豬終於練完冬奧返黎

否定左CB喎B仔

所以不嬲等正式公布啦

不過佢地都有機會fake人

繼續養腎

먼지被忽略

撚狗live

專業藝人

幾鐘意撚狗V

係我豬呀

見返Yuju真係好開心 ，不過好似瘦咗

我豬啊 終於等到

提早見到豬
安心哂

係我錯覺定點 雙眼皮好似唔同咗

你錯覺 都唔係啱啱嘅事

係錯覺

大家嘅耐心等待終於有回報

豬似係再瘦左

根本係咁瘦 唔好 ff咁多

豬出黎之時但豬黨唔見曬人

似係無化眼妝既樣

no ff
目測係咁

消失前，已經有啲唔同左

都係咁靚

所以你多負皮是有原因的

唔返番工咩

其實都係素顏先好似唔同

我覺得佢個樣似好攰冇咩精神咁

唔講邊有得笑

以佢份人咩都咁認真去做
我之前估佢係為考試

寵物性格係會似主人既

먼지冇聲出

女友vs寵物版Tom and Jerry

其實都係，頭一兩年 , 智仔外貌，身型都比d 黑粉，路人抨擊得好利害 , 個個時期，的確令人好心痛 ...仲有當時既智仔，好無自信 ...

近呢一年瘦晒，收晒身，連面個d baby fat 都無埋 ..直頭索爆，依家出面都無人禁講了 ...

好開心呀
娜終於返嚟啦
但係娜可唔可以肥返啲

巴打終於上水

返工呀嘛 家陣先放飯 一放飯收到喜訊

同埋原來大家都覺得豬仔瘦咗

太好了 ...豬出沒注意

豬出番嚟好振奮

本來已經好瘦 而家再瘦咗 我想要隻肥肥白白嘅豬呀

塊面好似瘦了

變成大肥豬

終於見到豬歸隊

係Heaven啊

明明我係到

肥極有個譜

一直都係度

豬最肥嗰陣 可能都係瘦過銀最fit嗰陣

佢expect你哋會即刻上水

其實多返啲啲肉就好啦

要做港奴㗎嘛

頭先係上緊堂都帶埋耳機聽

呢個真 我見豬出番黎咁大件事 豬黨點都會出番一兩句聲

TRY NOT TO FALL IN LOVE WITH EUNHA CHALLENGE

呢個channel啲challenge難度好高
點會有人會唔鍾意銀仔

見到標題我已經輸咗啦

我

圖已cap 留名binc

定力呢?

病緊咩力都無

我咪有囉
大家咁渣ga

佢點會唔認得

睇死你好快就會叫春

點為之叫先
po圖計唔計

一早已經同佢相愛啦

唔識個相字點解?

中文拎U

單戀仲要咁大聲

唔知又點會用

有EH就take my money

64
太貴買唔起

新加坡隻aaw都唔錯
btw我對ue就嚟有得拎

傻豬

rich
又耳機又相機

自己去整咪有EH

UE LIVE?
問過個fd借嚟聽一次 雖然唔fit 但係聽回籠覺同Bye呢啲歌真係high到死
好想All in呀!!!!!

睇唔到live 要返歸睇重播

5pro咋 試過啲聲最啱心水
同埋整art work都幾貴
all in live/rr應該要賣埋半邊腎

新post留名

聽女友歌你地重視咩 分析力、人聲、音場...？
有冇好推介

lm又學野

見到嗰刻真係想喊

豬Comeback圖

今日本來好攰，好煩惱 ...

但見到豬仔CB ...需然都係攰 ...不過起碼有動力再加把勁

唔好凍親

豬返黎了

無聊整下stickers
有冇人有整 不如分享下

我有個frd今日send左幾個出黎
但我唔知點些牙

係點整

我直接轉TG stickers落去

TG
之前dl左幾pack

上youtube 打whatsapp sticker 會有好多

真係有好多
等我下兩個星期exam完又試下玩

B仔表情豐富適合加字 稔住整呢幾張 ， 加咩字貼切 ？

支持

第四張 我唔明喎

1. ...
2. good
3. wanna die
4. OMG
5. Yuck
6. idk

我會想用英文多，多啲地方用到
點解個退地右下角都冇左忽

係sinb愛我

見到開心些呀

係eunbi line對決合集

8比1

留名了

有冇tg sticker share 下

B仔係霸道啲

我愛黃恩妃

你夠鐘訓啦

全部都有但真係好少用

番工嘅巴打們辛苦了

i always here

禾情

岩岩先返到屋企

等價交換
賺多d錢

突然間好掛住B仔 要示愛下先得

推po人才

用心良苦

佢鍾意我

但我愛佢

有樣嘅傘,斜孭袋, 袋

袋真係要買 上次果個又靚又好用

我愛銀河 銀河愛我

都估你過唔到今晚

即刻熄機 訓先

世界第一鄭藝琳 我愛你❤️
留名

LM

原來尋晚咁多csl

但係佢愛嗰個係我喎

留名

佢依家掛住撚狗，唔得閒理你地

你地唔夠愛

熱烈慶祝豬仔回歸留名

琳琳

禾琳

仙到

冇定力嘅人唔該躝

月尾先嚟限速
叫我點mon po

R WiFi

唔使mon啦 你都話唔愛

又靜左
搵情推下po先

2eunbi推一推

聽日開始有SMA投票
大家記得投

聽日開始咗再提啦 今日講完今晚就唔記得啦

好 我會每日都提

B啊

尋日vlive見到生左粒豆豆
無人關心下

成日都生架啦

唔係新鮮事

b仔塊面會係光滑我先覺得奇怪

琳妹妹

話說琴日豬出咗一下之後
今日我一開google好多都係講緊豬返嚟

BIG NEWS

快d到12月1

話說今日好靜
第一次整whatsapp stickers 幾好玩咁

巴打有冇得開心share

等等 我有張想改改

等巴打你好消息

其實想加多啲智仔 不過智仔好多圖都係同一個post or張相唔夠清

你要圖大把人肯幫你

我有睇呀
不過我想搵圖文符合嘅 唔想淨係搵靚相 我都知靚相呢到大把

我試過1個月ot左超過100個鐘

呼籲大家po圖

想攰死我咩 嚟緊考Final

我聽日

見你考試對你好啲啦

我要豬

你返咩工？

我下星期都考試 可唔可以對我好啲

好鐘意呢張

我成日都出琳圖嫁喎

但照比

發現銀仔

琳子放返啲頭髮落嚟真係冇得輸

琳子扎辮都好正

琳子

放返落嚟正好多

主唱LINE

銀又要同人玩 又要唔夠膽

佢突然醒起應承過我 唔會同其他人玩

米奇

果時既你都唔知係邊 講咩應承你

隊長點解無最經典既「No English」

好似係銀仔心入面

我有搵 不過太朦

要皺住眉講no english

加左啲新嘅
話說點share 佢冇得copy and paste

反駁

爭咩呀 呀笨

Cls琳真係好正 想問下有咩髮型琳係carry唔到

想當年女友第一個換最突破嘅髮色都係琳子

都冇問題

一到夜晚就係 銀黨同琳黨 稱霸

我唔係咁諗

我地一齊食下花生

你夠鐘食藥同訓啦

好慘...

你偷懶 話俾你老細知

做咗一陣都要休息吓掛

推推推

最後果張gif頂唔緊

試問世間邊個可以抵擋到琳子嘅可愛

真係可愛到呢

躝

就生日

岩啊

黃恩妃世界級

唉，好好珍惜讀書既時間，出到來社會，仲有3~40年你捱

我智

我老婆銀 ]

返工/返學唔好玩連登

忙緊婚禮

收到風女主角想悔婚 話想嫁畀我喎

下個sem日日都要返學
無時間part time

csl咁早上水

朝早就病發 咁快忍唔到

我養唔到銀仔喇
要拜託大家幫我睇住佢

份pt轉比我 我幫你養

認真嘅話tg我
我sem break最後衝刺儲番筆

由week1講到而家

已經開始

讀緊書真係開心

我係岩岩讀完所以開始

除左恭喜之外 都唔知應該講乜嘢好

出嚟做野要加會費

待業點計？

買腎先囉
證明愛女友嘅決心

番緊學果時都已經賣緊

我仲讀緊書 但係已經嚴重考慮賣埋其他器官

Same

係咪1號出抽飛結果？

係呀

詭異嘅笑容

銀仔個樣真係世界級

多謝

厭棄樣

咩係MMA？

唔小心比左正皮你

多謝人地識欣賞銀仔都想負我？

無話想負皮你，但講聲比你知個正皮係我唔小心比錯你

大家都唔想畀正皮你

學業壓力太大
有被迫害惘想

同人整心心都算 仲要厭棄情隊

又唔見我工作壓力太大變成咁

我都知你學業壓力大 如果唔係都唔會幻想銀仔係你bb
辛苦你

銀仔唔係我BB

係情抛棄我銀先

我情

Melon Music Award

你真係唔怕俾人binc

佢係一個我仰慕嘅人

16年MMA個舞台靚撚到

Mixed Martial Arts，縮寫：MMA，又稱總合格鬥技、無限制格鬥、混合格鬥）

即刻重溫

笑死

本來今年tftmn 有望再上高峰 ...可做得2個星期宣傳期 ....加上有2個音樂節目停左個星期 ...結果得10冠 ...
如果有14~5 冠 ...今年個結果可能會好好多

又要講多次 白色真係好襯女友

最正嘅舞台

呢個舞台都係我暫時來講心目中no.1

出席係咪係一定有獎攞架？

有機會咁囉

準時收睇

好彩星期六唔使返工

後日坐定定啦

仆街要返

我都係 仲要開咗mic 真係好顯實力
sinb因為跑去舞台一開始有少少喘氣 但係之後都好穩 真係好叻 舞台服又靚 之後淨係記得佢哋成日得紅白色舞台服了
依場我鍾意到睇埋其他星嘅reaction 我見佢哋都好驚喜

整好啦
開心使用中

Share

用tg share

啱啱放左個手機指環扣比個好爸爸， 佢話知道佢契仔鐘意女友所以買黎送比佢
點解我搵唔到呢啲好爸爸

整得好靚

希望可以中晒兩場東京

係契仔炸唔係親生仔啊 但都知道契仔鐘意啲咩 真係好

銀仔行出嚟果下個cam zoom到咁遠

羨慕

連契爺都知自己鍾意咩
我都好耐冇見過我契爺

琳子有一排都係咁 一到佢嗰part就拉遠鏡

佢仲知佢契仔鐘意銀仔 仲話會同佢去睇mama
有個契爺真好， 個腎都無咁傷

你就點講都好 大家都唔會信你唔鍾意銀仔

但係如果我係個契仔會唔好意思要佢買mama飛
搞到佢好似俾人屈錢咁

佢件衫
個膊頭位整到腫起左咁

咁又係啊 mama啲飛搶錢咁貴到

仲收唔收契仔？

其實我覺得黑琳正過白琳

我稔唔係契仔要佢買嘅 ， 我稔係契爺知道仔仔鍾意 kpop 自動波買飛同佢去睇

其實我覺得琳就已經好正

我同意你既觀點

琳子著黑衫好似顯得佢再白啲

我掟左上去google drive 要就下載
不過有個麻煩位，有埋步驟教埋你(我用iphone, 唔知android會唔會樣)
1. 要用電腦打開個網and下載
2.下載完個檔用電腦版whatsapp send比自己(自己開個gp)
3. 手機記得下載左WStick先
4. 手機whatsapp 打開 㩒右上角分享制再搵Copy to WStick
5. 咁就得啦

唔爭在俾埋gif圖教你

我都知唔係佢要契爺買
只係覺得如果有人送mama飛畀我 我會覺得好似佢俾人搵笨買貴嘢咁

我就係鍾意果種強烈對比
用黑衫襯托住白皮膚 ， 用可愛既面孔襯托健康性感既裝束

中間果張B仔好似白過琳

點解你咁貼心
我唔想轉機

日場抽到飛都無錢住酒店
有無契爺想搵契仔

張合照係咪po嚟bin銀仔

用 android , 可唔可以 share 圖檔等我自己 import 入去

大家真係好靜靜等候Yuju,post都靜咗不少

係班csl回晒塘啫

係大家忙住做最後嘅assignment同溫final
到聖誕嗰陣班csl就會合力發功

csl 大多數都係肥琳、銀黨

岩啊 好同意

洗鬼聖誕 MMA見到豬出番就唔同講法

等緊追po

THX Bor

希望之後有機會係whatsapp見到人用

感謝

唔洗 多啲用我就好happy

一直mon post中

我feel到

廢事成日叫春啦
所以mon post最好

辛苦哂巴打 整埋gif好有愛

聽日有project presentation 但係個app都未寫完
心思思又入嚟

喔喔 比你發現左我嘅用心位

真係好有愛

希望自己唔會中途轉機

woowoo好有愛

我唔同意你 我哋琳黨啲人個個都好正常
係某啲銀黨嘅人成日病發

好難估呀

投左票未
投一票都好
利申我未 但整緊

我份assignment仲差千幾字
但係唔知點解都係冇動力做

準備好瘋狂睇廣告賺point投票未

聽日present埋先搞

我用左d精力睇熱門

睇緊第3個

睇熱門都要睇下女友架

兩位巴打 add oil

我長期mon實呢度

投票啊大家 難得有個投票預埋我地玩

有練過+到時唔好緊張就

整完覺得呢個效果麻麻 whatsapp 張相細到睇唔到佢地個樣

整sticker都係個人一個個整會清楚d
btw

我原本仲想用佢地鞠躬嗰個樣 乜樣都睇唔到

原來100coin先一張飛?

銀仔120度鞠躬

嗰個 我用個男扮女你都可能唔知

之前好似有人問過

有冇人同我一樣都覺得情隊個紫色漸變頭好靚

地鐵燈箱生日應援終於出啦
去韓國嘅畢地可以去朝聖

香港搞有無得諗
你地以前有無搞過

B仔又有表情包

笑撚左

先唔好講香港搞要入紙等申請等到2046
一陣佢會覺得你唔係啲公司廣告 唔畀你落
就算咁多畢地都願意夾錢整都未必整到

緊係搞過啦
2週年我地有響韓國整燈箱
仲有每年生日應援
爬下舊po會睇到

agger
去睇下我地tw、fb或者ig了解下

個音樂盒

??

笑撚埋右

笑埋右

依個真係靠好幾個我地HKG畢地整出黎
由諗到、搵個音樂盒到整埋音樂
極速搞掂

笑埋前笑埋後
係香港整

有無笑埋上同下

我係咪miss咗啲咩

3號線狎鷗亭站1,2號出口方向

只係講開每年都有為女友搞應援啫

我都好想有機會參考下

可以睇返我地之前做嘅應援
爬下考古po或者睇我地d sns

我豬快啲返嚟 好想快啲見返六個一齊喺台到

CHING連19MODEL EVENT都有去

因為果時喺韓國又冇野做

我已經盡力考古，如有遺漏請見諒 ...

多謝過往舊登同呢度一眾大神 ...先會有呢d 相

如果有出錯，請屌細力d

點會屌啊 大神太謙虛了

錯左啲姐

造型好靚

我情點樣都靚

千其唔好咁講，我只係螢幕飯 ...淨係識copy & paste

見過香港有，不過唔是女朋友

你啱

巴士同地鐵站都見過

咁我知你講邊個
但係地鐵站都有咩 剩係見過巴士有

呢套衫出得好少次

螢幕飯之中嘅大神

琳仔呢?

小智巴 好似你先係大神

我愛鄭睿隣

濕晒
究竟流左幾多口水

話說日本之前係咪有餐廳代言gfriend？ 想知仲有冇機會去試？

我愛藝琳 我愛藝琳

唔係memoria嗰期先有咩
個promotion應該完咗

平時cd-rom都要留言謝大大
我會瘋狂咁用架啦

多謝你咁比面就真

我一月去大阪呀，有冇邊到會有gfriend嘅嘢買or睇

1月幾？睇下有冇機會見到

我愛女朋友

我6-12

成日都call阿寶出黎

幾時可以見我B

發夢可能會見到掛

聽日就知結果

好期待齊人表演

係邊度睇到？

咪講左12月歸隊
行程冇寫yuju缺席

未知 可能login之後掛

新Buddy 留個名 !

我唔敢肯定你究竟係咪新畢地

你肯改名未

多多指教

點解

成日有啲舊人都改個名話自己係新人 中過幾次伏

你疑心咪咁大啦

唔係疑心大 只係中過太多次伏 唔係幾敢信人

請善用起底功能

放養期都有新飯入會係會有啲疑心

日日都期待緊 未試過咁想用日曆

從來未試過咁

我智
肥嘟嘟 好可愛

個樣靚得好犀利

[img][/img]
琳子

皮膚白得好犀利

白上加白

原來係琳黨嘅朋友 你好

塊面同件衫差唔多白

愈黎愈愛琳

塊面好圓既琳

原來呢到有黨分㗎

銀琳最大黨

琳黨好細
依家係銀黨一黨獨大

依度 銀同琳黨 好強大

其他細黨黎

咁推多啲琳子先

明明琳黨都係在野黨
依家銀黨一人一啖口水都浸死我哋

琳子愛世人

無咁既事,銀黨成員一向都係和平人士

睇你點作之後果句

佢今日好似靜左

定係改咗名我地唔知?

邊個

今日試下mon一日po
見到你地ff好好笑

大佬出黎啦

你平時仲勁

50步笑百步

你幫自己講登場白?

銀黨好似一直幾嚟都係最大

佢本身係白
但張相咁白似執出黎

夜貓巴

咁夜銀行send左個短訊過黎話記錄到一筆 13756 yen嘅交易

wow

係唔係啫係話比我知抽到

日場開彩黎,我兩單都出左數

世人愛琳子

我啱啱都收到
仲要兩次
應該中左兩場

我借fd張卡…問緊問緊

我另一場用嗰張jcb卡交易唔會有sms過黎， 我諗要明天先知到結果

信用卡扣左千幾

我都想去呀

夜貓子s

你地抽貴飛定平飛？

你都中左？

我自己check個信用額
見佢少左千幾

13000 for sure

屌 東亞卡好撚慢 乜都慢撚過人 今晚又囉囉巒訓唔到

各一

我個fd恆生未見有…

你都係東亞？

我東亞wo
你check下信用額有無少

上網check左冇 係上個月既數黎

我都好想去日場呀

唉屌 真係冇運

我用手機唔知有無分別

我手機check唔到 一定要上網check 但上網又慢幾拍

我兩場1st 都抽 13000 , 比我中埋另外嗰場啦

好想喊

我都想有錢有時間睇日場

我得D1 1st 都抽 13000

希望再明天

其實我仆街 20號有Lab

明天....沒有明天啦我

呀呀呀呀～～～今晚點訓呀

又一晚失眠啦

抵啦睇唔到日場

你係睇20定21？

可能銀行未 update 啫， 我嗰張 aeon update交易記錄都好慢
早知用埋同一張 hsbc啦， 搞到唔知另一場中唔中又會訓唔著

我張東亞卡永遠慢幾日 收我錢就快 比記錄我就慢到死

過左我數唔會取消我掛

祝大家飛到嘅都中票

扣左1500左右應該兩日都中

希望啦 驚買唔到公售

咁你買到20係黎搞笑嫁喎

應該在座各位去得都會去睇兩場掛

信用卡過左數退唔到

啊 好煎熬啊今晚

一定買唔到

呀呀呀呀呀

咁快打沉我

尋日先出sem2 timetable

抽下一輪我見要SMS認証

好撚賤

本身好攰好眼訓 宜加點攰都訓唔到

我睇官網講事實都比人話

可能係事實 唔預海外狗是常識吧

好可惜冇得比似中

我應該早d訓 就唔知呢個消息…

我本身訓左喇， 突然send個sms過黎

係報應啊 之前我話銀仔巴只係有得參與但唔中
係報應啊

各位早d訓聽朝再check/等公佈啦

Send埋比我唔好咩

下次自己睇完先屌我得唔得

大家早唞

煎熬住咁訓

我呢幾晚都囉囉攣

我都期待左好耐…已經plan埋3月日本之旅點玩…

佢表達得唔好姐
佢想話你做乜咁快俾第2個打擊神仙b巴打

開心睇日場

你地就好仲可以順路玩， 我都係請2 日假

你又扣左?

一早打擊完就可以早啲清醒,早啲搵定後路

養番個腎

係 嗰排特登唔用信用卡
計返條數應該中一場

各位 如果冇咩事我都係返去訓教先啦

萬一…萬一衰左 仲有冇方法架…？

始終都係聽日兩點作準
唔好諗咁多住

本身我都諗住訓 一訓底就有隻蚊係度vv聲咁係我耳邊飛 係咪玩野啊

已經搵緊後路

我就唔同啦 可以好安樂咁瞓
因為我根本冇得睇日場

隻蚊叫你唔好訓 諗下三月做咩internship
做社會齒輪啦

阻住我訓拍死曬佢全家

仲inten？佢唔係畢業要搵正職咩

係

有排都唔洗訓

發夢聽到有人話無人po B仔

3

要佢冚家鏟黎齊種樹

係我講既

見到B仔又冇咁嬲 仲會心微笑左下

好惡呀

蚊幾時絕種
真係好L煩

下下三更半夜先黎嘈住我訓 真係唔殺佢訓唔著

點解要有蚊呢個物種 出黎阻住死球轉

我係出面fb 見到話女友 14~02~2019 出2nd 日文single ....究竟堅定流？

2nd single唔係memoria咩

我諗係指原生日語單曲

memoria係1st single

佢番唱個隻係專黎

我以為mgt嗰隻係single

btw入面條link係咩嚟

嗰隻咁多首歌同咁既價錢點會計single

佢間webshop

Simply Kpop 20181130 中字

呢條片幾得意 ...女友末放舞台傳統

銀1:00嗰到好癲

個肥妹唔捨得大家

今晚6點

點解仲未到2點啊

有咩？

就係唔知

唉，我覺得呢d 樣唔撚駛理，公道自在人心 ..
一個半個9 up 無極限

半個鐘後公布

hk time 1400

仲有1分鐘

中2場

結果出左

我！！！去得啦！！！！

中！！尾場

可唔可以比多次條link出黎

中2 場都係 13000 飛

me2 東京兩場 13000

經 dc 買飛條 link 入就得

中一場啊 感動啊尾場啊

係唔係要過數 confirm 位

fc 唔係 dc

信用卡自動扣

安樂曬

拿拿臨買機票

預左果幾日會去東京玩 同朋友傾緊行程

請緊假

拎飛係咪跟番email個教學就得？

齊齊有得去啦

同你一樣尾場 我地21見

睇定機票先

過多幾個鐘又有live睇
今日好正

尾場+1

睇機票啦

今次都好多連登畢地去， 上年summer live除左無意巴打之外好似無咩聽話有人去

決済状況 寫住 “決済済” 就應該過左數

咁我應該係未有record姐

日文版歌係唔係有日版應援法

好似跟返韓版

係咪又要背日文名

跟韓版啦 memoria應援就背熟佢
要女友隔住耳機都聽到

恭喜晒咁多位畢地

今晚表演着白衫

廿幾秒rehearsal

無左？

白衫女友世界第一

有人去左不過冇出聲啫

巴打抽唔抽到

shawing

未check
做緊野

オムジのPOP以外のお仕事場に潜入！
既然日場咁就重溫下popteen智智日本宣傳野先

hkexpress 14xx
但…有d唔敢坐 都係坐等其他減價

點解唔敢坐

語言大帥

好似好易delay cancel

未試過出事,最多都係因天氣delay 1hr

香港時間
5PM 紅地毯
6PM 頒獎禮

唔緊要啦 今晚重點係睇豬出番黎

坐過一次 只係覺得坐得冇咁舒服

我去韓國同日本多數都係uo

零晨機都冇咩選擇

( Show Blocked User - 我愛琳子情不變 )

做咩block我

一上水就俾人block係發生咩事
有冇巴打可以解釋

我都唔知

我見佢係3個po都block咗開po既人

我起咗佢底 大概知咩事

有無香港睇到嘅link

睇紅地啦 理佢做咩

佢好似唔係幾鍾意韓國嘢

我睇ustream果個睇到

唔駛理
佢所有kpop post都block

屎忽痕 想搵下點解

屎忽痕呢啲冇得解

Ustream果個好似清啲 但慢少少

夜啲睇joox果個算

嘩 銀

好不得之了

好凍

銀仔

齊人了

豬仔

銀著到咁性感

個個都好靚啊

哇~豬呀

cls

銀仔同智一樣高

哇哇哇
銀同琳呀~~

情仔好索

銀琳好顯眼

完 等6點

琳子係咪凍
我見佢有啲腳震

我都諗住mute咗佢先 一陣6點再繼續

個個都凍到縮下縮下咁
豬好瘦

痴線果邊咁鬼凍 係B仔叫做有得著多少少

豬仔好似好攰咁

好靚

諗起今晚要坐咁耐都攰

我見佢隻左腳有啲震 心痛死我
你睇下銀仔就唔同

銀河高左

咁耐冇見 都係咁呆

MMA係咪有去就有獎拎

個踭高好多

咦

我屌晒你地 又笑

你唔係話唔鍾意銀仔 會一齊笑咩

應該係掛 戴番頭盔先

之前唔知係邊度睇唔係銀智都係163既咩？

好正~

佢地着到咁少 個邊仲要咁凍

Bin佢啦

嘩頂
女友世界級

智唔係164定165咩
我記得係高過銀少少

望就咁望

第二張智單眼

女友以外都唔睇
因間唔小心芯就死

個個都有啲道具加乘

今日嘅銀仔

正到吖

我未用過 呢個
真係破防

我情 世界級

皮已負 不解釋

琳仔銀仔果膊頭仔

真係靚到癲

個樣好女皇 好有威嚴

快d po銀河

呢到全部都係大芯

我po左啦

銀仔要用依個icon
好正

琳子靚到望一世都唔厭

有件袍係度直頭氣場加大幾倍

放埋琳

我係全po唯一專一飯
只愛琳

B仔今日唔夠砌

隻左手手爭仔整親

豬仔出來了

又要預備開新po

一個紅地爆左佢

女皇b

係我B

今日啲女皇氣收歛左啲 比銀琳既仙氣蓋過曬

又鞭

出黎啊你 講過啲咩自己睇

個女皇氣係俾情隊嘅氣壓住

我唔理喇
單機叫多陣先

7日內第二次?

再睇多次 情真係好正

係佢話唔怕俾人鞭

又唔使單機
春就係要一齊叫

琳都好正

智仔

鞭到體無完膚

係琳啊

佢個樣係好攰咁

遲d會唔會有高清d嘅重播

又出emoji樣

放棄做paper了 拜拜

一齊專心睇銀仔

做咩啊 睇完先啦 橫掂第二隊就係女友 好快睇完又做得

開po可唔可以銀仔係標題

你開就得啦

唔可以 主角係豬仔出番黎 同埋情又就生日

正常呆樣

啱呀 所以放棄了

捱爆佢